點解個香港會係咁撚樣

喺呢個地方，

真正愛香港 不惜犧牲自己以行動換取改變嘅
會受到不人道對待 不公法律制裁 隨時坐十碌八碌 甚至被失去性命

相反
自私自利 只求自身利益 甚至毫無人性道德嘅
會受到政權死攬賞識 富貴榮華 前途無量

究竟幾時香港變成咁 究竟點解要逼我地上絕路

黎明之前嘅黑暗真係好撚柒閪 唉我屌

same feeling

手足 煲底見
每日都過得好辛苦
但為左死左既手足
應承我 不能放棄 好冇

推

[推上熱門]1221 今日最新行動應變/n

好無力

唉 好崩潰

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

應承你 手足 要一齊見證香港重光！

我都好無力 睇唔到曙光
但就因為咁先要堅持
先有機會救到我哋嘅手足

推行動po 推推

Same
但絕對唔好失去希望！

崇拜大一統中國嘅後果嚟。

變到咁好撚傷心

幾辛苦都有彎轉
最後發現那段斜路好短

就算 世界太怪 若你 世界被壓抑
不緊要 錯不在自己
伴你對抗洩氣 伴你再上路一起
天光了 來吸一口氣

這一次 來一起爭氣

因為有支那人

係好辛苦
以身犯險既手足都被屈係鬼